求動漫推薦

求有打鬥元素、有甜既動漫推薦

魔法戰爭啱哂樓主喜好

銀魂

Date a live
狂三

七大罪

黑獸

惡魔高校
零度戰姬
學戰都市
噬血狂襲